你地點捱過分手呢段時間？

淨係一齊左一年，但係我好on9咁放曬100%感情落去
最近話分手，聽到個時成個人係條街到震曬之後爆喊
依家日日都狀態就係喊到隻眼痛到無眼淚再流，抹眼淚抹到隻眼周圍又紅又腫，完全無胃口食嘢，但係不停咁喊到嘔

所以我咁嘅情況係咪正常？究竟點先可以捱過呢段時間

揾個第2個囉

ABP-684

一日丁十次

叫雞

正常

上連燈圍爐 入下d tg grp share自己故事 玩交友app增強自信心 最後其實都係個句 時間幫到你 慢慢就會無咁痛

未扑過野就放手啦

番工幫到你 你會好鐘意番工

我都係岩岩先分手搵朋友出多d街

依家武肺爆到咁

上連登

啱啱分手係咁
3個月你就會好返

多謝你我晚晚都冇覺好瞓...成日凌晨就起左身，仲未捨得del同佢啲相，一睇翻就喊到抖唔到氣成個人氣色都差左好多，第二日仲要扮無事對住啲人，真係好辛苦

分咗手半年，無一晚瞓得好
一齊咗一年都無

個種感覺真係好痛...真係好痛好痛...

之前一齊個時我成個生活重心都係曬佢到，依家佢走左我一時之間唔知應該點做好日日已經盡量穩其他人陪我傾計吹水個啲，但係邊個真係會24小時陪住你啊一靜落嚟又即刻諗起佢，好辛苦

盡量令自己好忙仲可以點

依家完全瞓唔到覺...瞓下醒下咁每次凌晨起身都會打開個相薄睇翻之前嘅相...一邊睇一邊喊，係WhatsApp到不停穩佢，求佢翻黎

樓豬雙子座?

好老套，但時間就係最好既解決辦法。時間耐左唔代表你會忘記到佢。你依然記得同佢一齊既嘢，只不過再記返起既時候你唔會在覺得好痛苦。呢段經歷令你成長更多，下一次拍拖你會做得更好

水瓶啦

佢真係教識左我好多嘢...好掛住佢人生未來藍圖每一幅都有佢嘅影子，依家好錯愕...佢走左之後邊個陪我完成分手最難頂係以前大家應承過嘅嘢乜都無曬...

真係好痛...次次一見到啲相眼淚就自己流出嚟，喊到扯曬蝦咁

人係會變，你自己都會變，同一個地方唔同時間去都已經唔同，你要明白呢個道理。

依家淨係希望可以快啲move on到咁樣嘅日子真係好辛苦，好想佢會翻嚟我身邊...我一定會做得更加好

真係好掛住，日日求佢翻黎我身邊，打電話俾佢唔聽...WhatsApp唔睇，我淨係可以係相薄先可以見翻佢

仲諗會返嚟你身邊咁點move on啊 搵啲野做吓打機又好去行山又好乜都好啦

我會㗎啦多謝你最心痛嘅係佢好似咩事都無發生咁分手之後得我一個唔開心究竟點做到

未必咁表面嘅ching可能佢痛但你唔知啫 BTW真係搵啲嘢搞吓唔好成日諗 例如研究吓煮嘢食都幾得意

多謝你我會㗎喇

因為如果唔係allin100%分手個時都唔會好似依家咁痛

辭職，瘋狂行山識人
狂搵人陪攝時間
當有其他人同事令你專心會好過好多
夜晚靜落黎訓唔著另計
慢慢慣左唔開心就冇事

唔該你我會振作㗎喇

已經不停玩交友apps穩人...越穩越空虛畢竟始終唔係佢，成個感覺都好唔同

真 唔好再搵佢 千其唔好打比佢/wtsapp佢
要封存左佢唔好比自己見到佢個名
如果對方已經咁決絕..你仲係咁搵佢..只會令佢更加討厭自己..因為佢已經唔愛你已經要放底你..你原地踏步緊佢都唔會再返嚟!!!

呢段時間搵下朋友傾計/出去做下運動/行下街
時間會難捱啲..但一定會捱過

你哋點解分手

手多起上黎封存係冇用，照開返黎睇我依加就係

做運動，操fit啲搵第二個

我無all in, 而家都係好痛

我都係...會不停開嚟睇

不停聽歌 同一首不停loop

睇你係唔係決絕嘅人啦
我就分咗一個月多啲 好似你咁allin100% 俾佢被迫要分手 我做過哂挽回嘅嘢 因為覺得唔甘心就咁無咗佢 好多人都話我唔值得好on9 但諗返起係on9但無後悔 因為我真係好愛佢 每日放唔低就stalk佢 去到而㗎其實都諗少咗佢 嘗試下放焦點係其他人身上 你要知道你仲有得揀 佢唔揀你揀其他人 咁點解你唔可都揀其他人雖然我都仲有少少care佢 不過都無計 人哋根本唔care你

點都會有佢嘅影子，只會喊得更仆街

呢個都係一個辨法
空虛只係因為你未搵到岩你果個
小心D唔好比人呃就得

想睇就睇啦，搵人就真係唔好啦。盡量搵多啲野做下

我覺得佢三年都未必得

最放唔底嘅係回憶...次次諗翻起之前同佢做過嘅一點一滴，個心口好似比嘢砸住咁

第一次？

我之前都係半同居生活 佢嘅嘢都仲係我屋企 我選擇嘅係逼自己面對 甚至攬住佢件衫瞓覺 所有最開心嘅回憶先係最傷心

佢都狠心飛左你
唔愛你既人仲掛著佢把撚咩
傷心一排跟著準備識第個仲好啦
呢排可能你覺得搵唔返好似佢咁好既人
但其實好過佢既人大把一定搵到真正愛你既人
到時諗返你就覺得自己on9諗到條友咁完美

利申 過來人

唔係第一次，但係佢係我最愛個任同左佢一齊之後先知原來拍拖可以咁開心...

多謝你依家成個人狀態都差...失曬魂咁

已經喊到唔想再喊好攰，好想逼自己快啲move on，成個腦都係之前同佢一齊做過嘅嘢，呢個時候好想失憶好想乜都唔記得...

Keep 住搵返佢出街囉

我明啊每日瞓得唔好 行屍走肉咁 咩都唔想做 去邊都諗起佢 我係會去哂我地相識 一齊嘅地方 一次過逼自己面對 後尾發覺有啲嘢原來兩個人嘅事 最後得我一個記得咁清楚

依家真係好辛苦人大左身邊真心嘅朋友真係無幾個...想約出嚟又夾唔到時間，真係唔知可以同邊個講，全部嘢屈埋屈埋真係好大壓力，以前起碼有佢係我身邊陪我...依家我真係連佢都無埋

交友apps算吧啦大家都勁有目的咁
是但搵野玩，搵野買好過
洗下錢個人會開心d

而㗎有我哋陪住你雖然未必好似佢咁係你隔離 但你想講咩就講咩啦 至少我哋唔會走

好多謝你今次開post真係好意外，仲以為會俾人屌但係個個都好有心安慰我真係好感動...

已經不停同自己講如果佢真係愛你，就唔會捨得離開你要你自己一個去承受屬於你地兩個人嘅共同回憶但係依家不停說服自己反而會更難受

有心啦真係好多謝你

冇一個特定時間
每個人都唔同 分手嘅呢段時間
就算你做啲咩去到邊都會諗起佢係好正常
你就盡情去喊
Sad完一排就會冇事
最緊要係時間兩隻字
因為時間會沖淡一切
你會遇到一個更好的～

我之前都係到圍爐 大家都係咁走過
傻嘅 有啲嘢唔洗逼自己去忘記 真正嘅忘記係唔需要努力
希望大家一齊走返出嚟 搵到最後一個

圍爐
狂搵人吹水分散注意力

不斷番工，不斷約人，不斷去玩
最多咪醉下酒射下波
想既咪玩下交友app識多d朋友
有機會有feel既咪試下發展下

好快就過

利申：過來人，一年前同4年幾既前度散左，之後起app到識到而家女友

呢個group幾好架，我最傷心果陣都起入面游左好耐水

覺得自己遇唔上一個好似佢咁嘅人

世界好大，有好多唔同既人
唔好局限左自己起一個人上面
遇唔到佢咁既人只係你依賴左佢姐
抽離左之後就會你就會成長左同成熟左

過來人，真心覺得自己先係最需要珍惜既
唔愛自己人地都唔會愛你

男定女？

做gym, 咩都發泄哂就好過喲

所以唔開心果陣盡情唔開心先啦
發洩晒d情緒先再出發啦

去做健身，個日開心好多。

利伸：己經一星期了

我明 我初戀都係咁 仲要唔敢喊 唔想屋企人知
不過諗返 係自己衰 抵死 無得怨 祝福佢

絲

我嗰陣就極速搵另一個
嚟緊睇嚟又就快分手 但今次無乜太大感覺
可以全力做自己嘢

依家我都係日日穩人傾計個啲...希望可以分散下注意力

捱下捱下就唔記得 頭幾日係要生要死咁 之後咪又係無事

瘋狂約fd出街 同埋要比自己好忙
樓主岩岩散？
利申 散左2個半月

正常，三個月之後就好好多

老土但真係work
時間會沖淡一切

即使傷口唔會消失
但不知不覺間會褪色

Whats happened has happened.
既然過去錯過咗而家就做番好佢

不要為昨天放棄現在
要學會愛自己多一點

自己都唔愛自己
仲點可以愛他人

咪玩3個月乘3都唔得啦

我日日都去做運動之後去返工
放假會做運動同睇書
總之要令自己忙，專心咁做一樣野
但唔知點解我咩人咩朋友都唔想搵，只係想自己一個

你要知道佢已經死咗（愛你果個人）
傷心係難免
但人死不能復生
咁樣諗會唔會好d?

頂住呀Ching

想食三文魚

唔知點樣可以識多D人

冷手打個熱飛機啦

啱㗎啦，想哭就哭 想頹就頹
同多啲frd出下去 做多啲自己鍾意嘅嘢
唔洗強迫自己去振作忘記佢
我同佢一齊咗2年多d 大半年前分咗手
用咗半年先開始唔頹
呢排先開始玩app識咗其他人
你唔好迫自己 慢慢一步一步嚟
唔開心係正常 掛住佢係正常
你唔好一時衝動想追番人就得
比d 時間自己 你下個會更好

你同我一樣男人老狗喺條街咁樣喊法 但係又忍唔住 零晨再揾個冇人嘅地方爆喊

我都想

我不停玩交友apps玩完都覺得好空虛

無丁點打

我係絲

唔緊要啦 反正大家都係痛苦緊

唔想玩app
想真實識人

算吧啦 得堆狗公乞閪屌

咁...打機囉
搵嘢distract自己唔好諗太多啦
離離合合好正常 比個傷心嘅限期自己

咩事分手

係...琴日攬住老母喊左好耐...

呢啲唔講啦

冇事冇事既 樓主自己拍下自己個頭 冷靜下
我試過同你一樣不停喊嘔 而家過左一年咩事都冇了
Btw男主男定女？

分享吓自己意見
不停同fd出去就好難㗎啦
我就自己買左switch不停不停打機
不停不停咁好笑嘢睇
慢慢舒緩咗少少

瘋狂返工OT 做運動 唔好靜

捱唔過 每晚都會喊 喊到攰就瞓
一齊個陣講到幾愛我 最後最狠心嘅係佢
分左手後覺得自己唔會再有幸福 圈子關係亦都好難識到第二個

我當年分手都係咁
我會睇心靈雞湯書
樓主要愛自己 先會有下一個愛你既人出現呀

係絲

大家一齊加油

多謝你我依家學緊點去愛自己，真係無人可以陪你一世得自己先得

全心全意去拍拖一啲都唔on9! 反而係一個好珍貴嘅態度黎!
相信你聽到佢講分手嘅時候應該好震驚， 就好似天塌下來咁，但你識得上黎問人都睇得出你會想自救，已經做得好好。
完全明白嗰種一有任何時間空左就會諗起佢，就會好唔開心，不過時間真係會沖淡一切咖！不如趁宜家去學多啲新技能，又或者盡情耍廢一下，約下fds facetime傾下咁，將多D 時間同FOCUS 放係自己身上，就會慢慢發現佢其實冇你想像中咁重要。唔需要逼自己宜家就做到D 咩，慢慢黎呀，相信你可以做到架！加油啊！

慢慢黎啦
我果陣喊左3個月 日日喊
日抖返工死撐
放工搭車心好累 又喊
後期迫自己剪下頭髮 換新衫 扮靚自己
睇書 做運動

比啲時間自己喊飽佢先
接受到冇佢之後就要逆轉氣場

等時間過 約多啲朋友出街 上連登感情台吹水 搵朋友9up多啲 慢慢慢慢你就會發覺自己開始正常返
今年就慘啲 冇得去旅行 唔係自己一個去旅行散心都唔錯 我個陣分手去左4個旅行 好爽

正常 我當初都用左好耐時間走出黎
我係將啲時間編到好充實
始終時間係最好既良藥

到夜晚依d時間真係最攞命

其實你諗下自己係咪只不過怕自己一個人？怕冇人陪？慢慢move on，一定揾到個比宜家更好嘅 不過記得 唔好太愛一個人 唔好花太多時間落佢到 佢唔會100%咁愛你加油樓主 我都經歷過

對方失去嘅係一個好愛佢嘅人
而你失去嘅只係一個唔愛你嘅人
到底邊個先損失
樓主 振作 共勉之

生活難過都要過
我果時仲要身體有事入埋院，真係好掛住佢
之後我係幻想令自己更好可以追返佢
所以努力工作，瘦返
同埋做啲自己之前做開嘅興趣/運動

事後睇返好多謝佢當日同我分手
我好興幸可以搵返我自己
但好似又點都放唔低佢
就算而家有女朋友都好

講分開嗰個係咪會好快冇事

我拍左接近六年，我做錯事，
分左手近3個月，我都日日掛住佢，
我每日過得好d,就係工作同埋有著一個微細的信念：我以後要追番呢個我認定了陪伴一生既人。
不過⋯⋯其實很痛苦，
對方嘗試慢慢逐漸放低了，只剩下自己一個想捉緊這段感情。
她是我的初戀，如果唔係自己犯錯，我會同佢結婚。
所以，我好自責。大家一齊加油啦
我明白你失去既感受，我地何嘗唔係咁。
我都好掛住佢，好想同佢一齊努力向前邁進。

加油

叫雞，邪骨

六年
有無試過揾番佢

散左唔係唔可以一齊 但前提係你自己都已經忘記到之前所有唔開心 否則都只係又再重複一次
簡單講你都要有反思同進步 不過當你變得更加好之後多數已經唔會再想返轉頭 因為你嘅視野同喜好都會有所不同

我同佢係long d 散 佢話無晒感覺

其實我想問一個問題
主動分果個係咪唔會再諗番起
只係被分果個先會咁傻更更
企係度回憶

喊到攰就訓 訓完再喊 得閒同朋友傾下計 想keep住有人陪就開交友app識人傾下計 最後就係時間沖淡一切 另外搵新歡都係好選擇

瘋狂搵野做 不斷出街搵朋友
過左半年 已經冇咩感覺了

用吸引力法則解釋
同類人會互相吸引
一個負面又自卑既人
係唔會有自信正面既人想同佢一齊

正常，建議你認識下新嘅人會有幫助，過左去就會知道失戀唔係咩一回事，仲會後悔自己曾經咁傷心做乜

大家一齊加油啦希望時間會沖淡一切

搵sp

咁講可能好mean
但係千祈唔好相信承諾呢樣野
好多野都會變

真係愛係行動唔會承諾你乜野得個講字
真係愛你唔會同你分手

Be strong and move on
搵嗰個真係對你好愛你既人吧

加油 呢段時間只要捱過左 就有彩虹!

只要唔犯法，唔傷害自己同他人，盡量隨心所欲。唔好過度壓抑情緒。

最忌係逼自己短時間內重新振作，咩呢d人唔值得自己浪費時間傷心，千萬唔好咁諗。

將一切交俾時間

我同你情況一模一樣

啱啱分果陣我都會咁 日日都r身邊既人陪
但其實係因禍得福 唔係分咗手都唔知有咁多人愛錫自己
夜晚果陣係真係幾難受既
我試過日日飲酒 夜一夜先瞓覺 盡量令自己唔好諗到
但後尾我發現 要逼自己面對佢已經離開呢個現實會快啲move on
比啲時間自己啦 我果陣都以為自己過唔去

利申真絲

唔好求 點解要咁
佢要走就由佢走
你要記住係佢走寶

扔哂啲床單未

有啊，佢只係好敷衍咁覆我或者睇完唔覆

捱唔過 而家應該點
好煩
佢又拖泥帶水
唔愛唔捨得分手
我一直比佢拖住
我好無安全感
佢完全無耐性
我地應該點

我覺得你唔需要逼自己去move on，都見到你會打電話同whatsapp去搵番佢，因為我曾經都試過，覺得自己好傻，無論做幾多野都唔能夠挽回，反而會令自己傷痕累累

其實處理分手呢段時間係每個人成長既其中一個經歷，我都好明白呢種搵唔到情緒發洩出口既時間，一定好唔易過，又見到你會係連登同交友app去搵同路人同幫手，都見到你而家情緒好唔穩定，希望你可以關心多d自己

慢慢掉淡啦 夜晚夜闌人靜實會諗起佢

除左自己諗通 唔再執著之外
真係得時間先放低到
搵人傾計會易分散注意力

但一到夜晚都係會喊 瞓醒又係喊
我呢個狀態持續左2個星期左右

當初一分手連野食都唔想食 一日一餐仲要食得好少
加上瘋狂做運動發洩 嗰排瞬間輕左10磅
但你會feel到一日比一日放低得多左

慢慢過多排就會自然發現冇再咁頹咁空虛
對以前既事就算望返都漸漸冇乜感覺

加油 捱過頭一段時間就會有好轉

我明白 大家講過嘅嘢因為一句分手就全部作廢 好似好兒戲咁 但無辦法 時間會令你慢慢接受呢個事實 比啲時間自己啦

樓主幾歲啊，後生嘅仲有大把世界，如果步入中女就真係難搞。

個人建議唔好玩交友apps啦 同埋就算比你識到啲人都未必係真心 越搵越寂寞

搵啲野學，搵啲野睇

分散注意力

放100%感情係正常，唔岸鳩

支持

強烈建議唔好
唔好搵水抱

試吓做啲想做好耐又係的起心肝做既野
好似我咁 跟fd去咗做yoga
順便搵埋personal trainer做gym
個人攰就唔會咁易諗到

瘋狂搵打學
+
借左錢學trade
慶幸識左班好正面嘅朋友仔.

宜家睇化左

突然講分手 冇先兆 分手前一日我仲覺得係甜蜜
然後態度180度轉變 完全估唔到佢係個咁決絕既人
到而家都唔知真正分手原因
可能係帽事 不過又好似唔似
到而家其實仲好掛住佢 好想再見佢一面
雖然而家有個女仔 大家了解緊
但我始終用唔到當初果份對待ex果種熱情去對待個女仔
我都想快d放低ex

我都試過係地鐵度喊 個下真係忍唔住嘅感覺我真係好理解 但男人都係人都需要發洩情緒㗎 唔開心就要發洩

利申巴

最近有人教左我一句 唔好著重失去啲咩 要睇下自己仲有啲咩

睇到你呢句即刻會諗通

學與自己獨處、同埋學識愛自己

日日聽歌自閉頹落去

咪害鳩人啦

請好好珍惜你依家對感情嘅呢份態度，係好難能可貴
只係個女仔唔識珍惜你

我同你情況差唔多 完全係冇啦啦話散就散勁決絕
到呢一刻都仲好掛住佢 之後都會怕遇到下個嘅時候比人咁對待 會怕左拍拖...

去到最後佢已經鍾意左第2個
係未知之前話我成日搵佢煩佢令佢好厭，所以分手，但明明以前就好鍾意互相分享心事，當佢之後承認同第2個男仔一齊，我就明白，原來我既存在只係攝時間

建議唔好搞個女仔啦
你呢種人最後都只係會話放唔低個ex然後拋棄同傷害另一個人
人有感情 比你當水泡好慘嫁

個女仔都有問過我放底左未 而我都好老實咁答未